見工唔send confirmation email都算

間公司做野咁那西，唔慌有前途啦

係
小心俾野飲你既人同下體發光既人

最弊係Hr用3字頭既電話打黎
個電話號碼 喺google search唔到

你當獵人考試咁就fit 晒，要先搵帶路者

我用地區同公司名先知個地址 但我都未confirm到係咪果到

咁佢好彩佢講漏口 俾左個地區我收緊範圍

同你一樣
仲要睇晒自己申請過既公司符唔符合個地區
推理咁款

我上星期有一份in都係咁
鬼鬼祟祟
最後原來係fake ads
保險狗

angel kids?